哈利波特七部曲最過癮係邊集？

個人覺得第三集/第七集下

第三集
1- Alfonso Curaon
2- 正式轉dark /添布頓 tone 仲要轉得幾合理
3- 配角好搶戲 或者係突破性演出
衛斯理先生 路平 Trelawney 天朗星 新鄧不利多
4- 不過個結尾就一般般 玩時間穿越真係無咩癮

第七集下
- 大結局
- Battle of Hogwart 屈哂
- 終極兵仔石內卜

第一二集 小朋友電影 消失的密室=Iron Man 2

第四集 Twilight+ american high school

第五集 第六集 天狼星，鄧不利多死太沉重

第七集上要去到最後動畫個part先有d睇頭

跟住有part Helena扮妙麗扮Bellatrix唔記得上定下又係好正

講打鬥就一定係fantastic beast正d

純個人意見

beast最正
因為唔洗睇幾條無演技小朋友做主角

johnny depp唔知開心定唔開心好

eddie 演到成個傻仔咁呢

個人認為第六集先係twilight

係愛呀哈利

第一第二集最好睇
之後d人已經開始變柒

應該係第一集，個時套嘢覺得好有趣

第三一樣

榮恩

妙麗

畫個半圓向下揮

一二最好睇
四都ok
最唔好睇第六

點解

d 中文對白都幾經典

第六真係好沉重

頭三集
後尾唔好睇
原來都咁多年

後尾好似係咁死角色

電影同書都係第三集最好睇
第六集書都好好睇 係電影拍得差

3>1>4>2>others
書

最有新鮮感係第1，2集

第一集睇到瞓左，無再睇落去